［唔怕一萬只怕萬一］懷疑今日白衫係預備緊聽日

成班白衫去曬酒樓食英雄宴
有哂裝備
但今日係元朗成日都唔見佢地
極度懷疑佢地係預備緊聽日
等D人出哂上環
夜晚返黎再黎多鋪血洗西鐵站
各位住元朗既手足小心
返去時提高警覺

推

11點果陣地鐵站唔係有咩？

佢地無真係做野
實谷住谷住

真係唔敢搭地鐵出黎

組隊出入啦

無事無幹，不要製作白色恐怖

唔係無事無幹
所有野都有跡可尋既
只係提醒手足提高警覺姐